天寒地凍，電腦今日突然撻唔著

不斷3秒自動開機/reboot, 懷疑火牛凍親

i7 4790
3080
cm 750w

ching有冇良方解決

幫佢冚返張厚被，餵佢食粒藥就無事

千年蟲問題

認真 風筒吹下佢
清塵就開得番

開熱水俾佢浸下

壞撚晒
免費上門收垃圾

飲熱水

靜電引致RAM接觸不良

寒冷導致開關既磁通量改變

我都係咁 今日係咁重複開機 想知咩原因 拆撚過ram同顯卡 裝返又係咁

我重插顯示卡開得返，之後唔敢再熄機

Same
今日換咗火牛$400
順便up埋window10 $300
屌

我蚊撚左火牛條線 再插返 依家連機都開唔到

換飯煲線試試

試過唔得 早知唔蚊底版條火牛線

有冇比少少油先撻？ 咁會易撻啲

我之前買cooler master 的 v1000用左4年就開始開機幾秒熄機，要開幾次先可以正常開機

你可以試下問人借隻火牛換落去睇下可唔可以開機，i7-4790應該有內置顯示卡，唔需要太高watt數嘅火牛都可以開到機